警察：屌你老味暴徒

暴徒：喂！屌你老味自己人！
結局：兩個都係警察。
#大埔

save press at taipo

A
S
A
P

sing gor very handsome
12
1
2
teacher chan

處理左你先？
so scary
dllm
pk
12
1
2
1212

你有精神病？

無講錯wo
就係暴徒

終於知道緊急時要講啲咩大家知道就得,唔洗係度打出黎

watch sing gor
he is in dangre

樓主置頂唔該

自己人 = 香港人

有冇片

sing gor!!!!!!!!!!!

push

有冇一日綠暴徒圍打扮人暴徒

警C呀
好大粒呀

yes
please help push
thx

stand with u ar sing gor
everyone watch 住 u ar
add oil ar

反映出
佢地根本尻拉

推